依家港共玩法係不斷靠cctvb同記者會誇大同抹黑示威者

本身信既就信 , 佢都係想拎中立或者淺黃淺藍票 , 又可以拎借口繼續升級武力鋪路 ,

你地文宣要做番好

犬權年代？？？

唔係你地

係我地

會更正您一點
唔信既係可以洗腦，而唔係唔信就繼續唔信